分享港女點野蠻

好想大大聲鬧爆佢

自己錯仲要話你閙爆你，之後要你氹番佢

呢樣真

好想屌到佢地出唔到聲

做港男真係甚艱難